見到咁多bitcoin post就知

又係大戶收割既時候

如無意外燒山都好快會出片幫手燈下

又破左一萬

唔拉高點引散戶
等成交變大就代表升完

睇個勢似創新高wor
利申：有5粒@3600

賺大錢喎

個pattern行咗咁多次，今次都應該係一樣會創新高啦

名已留，樓主睇幾高頂？
破左會返來binc

冇十萬唔駛話我知

20000

USD3600?

yes

鐵頂